朱凱廸和鄭松泰在延長法定產假至14周的草案投棄權票

咁你想表達d咩？ 分化？

14週咁少點支持？？

PR公司！

全部民主派都贊成

唔該搵d 有爭議性既先講喇

唔該睇睇泛民又點樣花式放水比建制派

朱凱廸同白頭佬原來都係熱狗

熱狗當女性只係肉便器，連放假長D 都唔贊成

次次夾到岩岩好咁放水
話泛民賤過民建聯唔係無道理

熱狗成功做過乜？

「投岩票」
仲有嬰兒基金

Post新聞又係分化？

佢地話要修訂
但係政府話你一話修訂就成條徹回唔俾過！
咁佢地有得揀咩？

成事不足
安穩勇武

想表達啲咩？全香港現任議員得呢兩個投得？

支持heidi